係香港講夢想追夢想下場只有渣兜乞食

除非你老豆老母好撚有錢除外香港人唔配有夢想

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人